[ViuTV直播] Hong Kong Masters決賽日 23/7 14:00/19:00 [3]

香港世界桌球大師賽2017
日期: 20-23/7
地點: 伊館
賽事總獎金: 31萬5000英鎊

參賽球手: (世界排名)
沙比(1)、希堅斯(2)、卓林普(3)、傅家俊(5)、鶴健士(6)、羅拔臣(7)、梅菲(8)、奧蘇利雲(14)

今日(23/7)賽程

14:00 - 表演賽: Pot Black
吳安儀 vs 韋德 vs 亨特利

19:00 - 決賽: (11局6勝)
羅拔臣 vs 奧蘇里雲

*所有門票已售罄

電視直播: now637(全部比賽日), ViuTV99(決賽日)

8強:
鶴健士 3-5 傅家俊
沙比 3-5 羅拔臣
vs
卓林普 5-3 梅菲
希堅斯 4-5 奧蘇里雲

4強: (11局6勝)
傅家俊 4-6 羅拔臣
卓林普 5-6 奧蘇里雲

「香港世界桌球大師賽2017」八號風球安排

由於天文台剛於上午9:20掛上八號風球，所以為安全起見，今天於下午2時正舉行的「香港世界桌球大師賽2017」表演賽將會閉門舉行；觀眾仍可透過Now TV 637台或Viu TV 99台收看直播。另外表演賽後的球星簽名會亦會取消。

如八號風球將於晚上7時正決賽前兩小時懸掛，比賽亦有機會閉門作賽，觀眾可留意大會Facebook專頁＠hksnookermasters以收取最新消息。

及Facebook專頁@hksnookermasters公佈。

灣仔一滴風都冇我屌你老母

尋晚deciding frame必睇

13:00神來之筆

天文台去死啦

垃圾大會

天文台話兩點前到時一定除下

3點/3點半開始啦

今次大會好好喎 咁都屌
已家改3點俾大家入場仲想點

Official: 下午2時的表演賽將順延至下午3時舉行。

今次賽會真係唔話得
打電話黎覆返我入無得入

「最新消息」-「香港世界桌球公開賽2017」八號風球安排

按照天文台最新消息，八號風球信號將有機會於下午2時前除下。為公眾安全著想，下午2時的表演賽將順延至下午3時舉行。購票人士可考慮以安全方式抵達會場入場觀看, 或安坐家中，透過Now TV 637台或ViuTV 99台觀賞賽事。

好似外判俾專業公司run

咁咪well done囉 知自己唔掂俾pr公司做

未official, 大家等等

想收2-3張决賽飛，最好連位 我都知應該好渺茫

Tg:

source? 佢official FB page未update

大交合依舊要死全家

得罪講句 3點仲好
睇完唔洗等咁耐先到7點

官方無出update wor...

其實天文台每次掛波係咪都要請示商經局長

PR打左黎覆我啦 firm左架啦

「最新消息」-「香港世界桌球公開賽2017」八號風球安排
按照天文台最新消息，八號風球信號將有機會於下午2時前除下。為公眾安全著想，下午2時的表演賽將順延至下午3時舉行。購票人士可考慮以安全方式抵達會場入場觀看, 或安坐家中，透過Now TV 637台或ViuTV 99台觀賞賽事。表演賽後的球星簽名會將會繼續取消。

[New Updates!] - Hong Kong Masters 2017 Arrangement under Typhoon No. 8
According to the Hong Kong Observatory, they will consider issuing Strong Wind Signal, No. 3 before 2pm. For safety reasons, the Exhibition Game will be postponed to start at 3pm. All ticket holders for today's match can consider watching the match at the venue or stay at home and enjoy the match via Now Sports Channel 637 or ViuTV Channel 99. Meanwhile, the post Exhibition Game autograph session will continue to be canceled.

official 3pm

岩岩講完真係改左

呢D 識DO

讚下先

Come on Yee

Agger, 成三粒鐘

但都係無左簽名會

屌個陣未有丫嘛

總之知道呢個消息都值得一讚

update左, 一陣有波睇了

問誠哥是常識吧

佢地算係咁 我已經無左媒體身份
佢都keep住打電話覆

呢邊桌球處理得算唔錯 隔離排球垃圾到仆街

幾好

收兩連座 學生飛都ok
tg hehe_tel

放左人入啦 無事

啲官方公佈做得好差

viutv會播決賽

失而復得 觀眾會唔會更熱情

知唔知呢個EVENT計唔計排名分?

決賽+表演賽

唔計, 但獎金勁

唔怪得雲仔咁博命

淨係知總獎金£31萬 冠軍究竟幾多 £10,15,20萬都有人講

好似係係十萬
琴晚睇 Viu 個賽事 highlight 有主持講

3場短局有十萬

呢班人好有料

咁平時嘅普通排名賽冠軍又有幾多

Riga Master 冠軍 50000

Franky係唔錯個樣幾後生 原來都有20年經驗

7-10萬鎊 中國個啲/球員錦標賽/英錦/世錦先多啲
但係由64/128強打起有時重要打外圍賽,機票住宿又係自費,香港應該全部有贊助

差唔多八成都係女人

入到4強應該都有2萬鎊, 8強out都夠旅費+豪玩都仲有淨

桌球手會唔會係所有運動搵得最少..

marco打左咁多年都係得港紙千幾萬

果d所謂偽運動打機都每月收百幾萬

snooker世界第一都好似無呢個數..

對franky同gabriel好有印象, 尤其franky

有去簽名會一定知

公路單車運動員...
全球最top個幾十個叫左搵多少少，其他都好低賤

話說第一日夜晚場入場前,喺伊館外唔覺意聽到許堅同佢班fd講,每個球手有4萬磅出場費,如何丁俊輝嚟嘅話就唔請

YES 球手上緊黎架啦, 就係個道門口入黎

未打完
如果丁俊輝嚟就唔請鷹王,其他野聽唔太清楚

痴線 冠軍14萬磅 8強保守都5萬

所以鷹王第一圈要打-6
Btw 4萬鎊都幾多

老實說, 8強點都唔似抽

唔怪得西面都要去簽名會, 原來咁好搵

香港搵仲要唔洗比咁多稅

一局pot black 打幾耐其實？唔想睇on yee ar

講開又講,尋日坐Verhaas後面,簽完名影完相講左兩句,佢話黎主要欣賞同睇球証質素,我問咁你覺得球証點,“er...below average”

收今日飛
Tg: littlemoball

好似話丁俊輝嫌少唔嚟
(呢個就要戴頭盔,聽得唔太清楚)

場次打得少又有咁既錢
不過其實如果講總額唔算話好勁

堅叔打假波仲好搵過出場費啦

又有得睇jooooooooohn higgins

佢今次兩樣都收哂喎

假波黎講 佢肯定係專家

咁都少

Marco Fu 傅家俊:
鐵定今日6點正至6點45分，書展攤位 1D-B02 《147人生》簽名會見 #marcofu20 #經歷風雨成就人生 #147人生

其實桌球打假波真係好易 自己可以控制哂 買第一粒入球 遠枱pot失又唔會太覺眼

個個去睇波la

唔係比人錄音真係唔會有人知

唔洗打決賽先可以係呢個時搞簽名會...
-生佢知唔知醜

我都唔去啦........早一個鐘都可能去

結果Stephen Lee就好大鑊

我冇飛...所以我會去

重要賣假cue

熱烈慶祝OSO奪冠

堅叔可能有收買桌總嘅人

我懷疑oso每打完兩局都走入去投注

中國啲表演賽俾得仲多啩聽到許堅屌唔知邊個做壞規矩,上次俾得好多
btw,月尾深圳個中英對抗賽 係丁俊輝同奧蘇自己揀fd嚟打,所以英國嗰隊全部都係奧蘇老友

中國個啲表演賽搞到不倫不類,又snooker又pool,一陣又戴手套用筷子篤咁搞寧願唔睇,不搞也罷

全部排名都唔係勁高

都有兩個世界冠軍啦

桌球排名唔代表一切既

Mark Williams Dott Holt都算係咁啦

三個

張圖好大陣蝗味

我知..我指奧蘇簡個四個姐

2017中英斯諾克明星挑戰賽主辦方透露賽事獎金為100萬元。

搵食姐

oso fd with mark williams?
-6係書到講佢地勁憎大家 見到都扮見唔到個隻

本身朝早呀

深圳個比賽d人梅花間竹打都最場480人仔睇半場total 8局

我知
我係話佢要打決賽就唔可以延遲到6點搞簽名會

最平480, 最正個場丁vs oso, 不過打7局only

咁啱睇到嗰段

我又唔明有幾唔知醜咁事實係出左局，係咪乜都唔俾做

上年定今年oso係咪贏左佢之後大叫

我只係知mark williams同michael holt friend 然後oso同joe perry friend

可能搵錢鄧腳, 互相利用姐

據介紹，中國隊帳下包括丁俊暉、梁文博、顏丙濤、周躍龍、趙心童等名將，這個陣容平均年齡只有23歲；而他們挑戰的對手英國隊，則有奧蘇利雲、威廉斯、杜特、霍爾特、喬・佩利等名將，這套陣容的平均年齡已經是41歲。這絕對是一場青春偶像與英倫大叔的對決。

23歲對41歲 之前oso大讚趙心童

大交合執柒左佢啦屌

燈

我淨係記得 ronnie 同 mark williams 幾年前成日互相串對方咁老,做乜仲唔退休

jelly個態今晚應該屌打oso

14:30,15:30,16:30一節, 18:30,19:30一節
第一節 480/680/2880, 第二節 580/880/3880

原價收2張飛 車馬費唔少得 想同女朋友睇決賽
Tg: littlemoball

貴到痴鳩線

女朋友, 不了

880一跳跳到3880

放一張決賽150飛，有意留tg

琴晚侵未打都係咁講

我本身都想同佢傾幾句計
但見佢好似好攰唔想講嘢咁 就咁影完合照就算

本身有諗過去睇 不過見到咁貴就不了

唔係港女黎

btw 尋日頭場個球證喺度研究黃綠啡放得直唔直
然後verhass行埋去指左幾下講咗幾句 最後好似有落手擺黑柴

香港d球證真係 唔記得拎番color波出黎 報錯分 放番cue波個位差勁遠

係中國打要8萬

琴日個兩個球證讀分都勁細聲

仲有條毛

viutv直播完會唔會有得睇番重播架
諗緊一間出去買野先定點

如果八號唔落買咗炒價嗰啲人慘到爆

有無人知簽名會每張簽名証可以簽幾多個名？

3 items

Neil 對住oso九成自動跌watt

離地到, 贏個Master都只係50000

得精華

再貼

尋晚decider精華 viutv廣東話

約30名球迷於下午1時半就去到灣仔伊利沙伯體育館門外等入場，不過由於首場賽事球手嘅簽名會取消，球迷一度向現場保安查詢簽名會嘅安排。

打風定係表演賽關係?到而家仲好少人

Both

coming就到

熨緊枱

原價放150飛會場交收

已到

joooooooohn higgins!!!!!

開始左未 飛緊過黎

mc介紹緊

Come on Higgggggggggggggggggggggggginssssssssssss

有冇line

hkgedc

on2平時打女子現場觀眾全年加埋3000

黎喇

差咁遠

cue power

笑死人咩

原本諗住邀埋davis

Hea救

希望Ng on yee今日埋到2次檯

做乜鳩睇咁耐然後miss

安儀真係未夠班

鬥hea

屌，不如俾我落場打算

眾所鳩知

下話

如果on yee同ebdon打

表演賽唔好諗咁耐啦好嘛

諗吓都驚

大家都係等皇帝同白旋風嫁啦

Foul

點解女子世界第二會打成咁

on2白波走位

又唔中

埋 pack 唔得咩

廢係其一
緊張其二

認真打都幾好睇吖

救到厚哂都拍手

因為女子
更加顯出負碌俊係幾勁

話時話jimmy white愈老愈多頭髮 是咪假髮

女子桌球
獎金少>少人打>冷門>冇競爭>廢>冇人睇>獎金少... loop

女人打波零舍慢

植髮

用atm一樣

peter ebdon 重慢

連個阿伯都打唔嬴

有啲眼瞓想唔睇今晚場波，但可以睇多次oso，好難決擇

女子世界冠軍

on yee好似球球都差d力咁

-6

-6到

留名

重打黎做咩?

安儀

唔係超左分？
重打？

pot black鬥高分

唔係計邊個超分 而係睇兩局d分加埋邊個高

大家都唔撚明pot black係乜 然後係咁問做乜仲打

如果1-1係鬥高分

打到2046

-dd

差d

jimmy完全係9打而家

Jimmy已經放水\

onyee係咪好緊張
好多球都失

你個名😨

究竟我睇緊乜9

屌拿星同我係波樓鳩篤有咩分別

直線都失

有冇link

仲係唔入

現場3000人喎
當然實力都關事

廢到

咁都打失

onyee點解唔試下攻

Viutv

開電視

white 執埋波

女人真係差啲既

唔怪得啲人波樓阿叔都贏

拎住個女子世界冠軍呃吓D廣告拍咪算囉 走出黎俾人睇佢幾唔掂

第一次睇女子
就咁睇LONG SHOOT 同 防守 同男子好大分野

White心諗: 放足咁多球都唔入, 都係要等我黎

外行人都睇得出佢唔掂啦
黑柴打咁多次都唔掂

Jan Verhaas直程坐左入裁判席

世界第一嘅水平就係咁多

都係白波走位最大問題

球球遠少少都唔攻

之前世錦賽外圍on yee對手又係勁辛苦先讓到佢一盤 雖然最後都大炒1-10

個個好似仲係奧拜恩

表演賽都係輕鬆睇~

On 2 成日幫支cue打飛機

+1,都係第一次睇

oso都係其實

咁其他球手咪

Mola mola

On2要有主動權先識打咁 人地一lead住就騰哂雞無哂穩定性

我落去打應該都贏到 唔係講笑

講起佢又諗起佢123分鍾一局

莫講話on yee贏左2次 Reanne Evans好似贏左10次 但同男人鬥仲係差一大截

又15度斷 break

jimmy white仲係幾勁

你一出絕招 oso都收皮啦

組織力好弱雞
但白波走位差不如學初出道既潮童咁既打法應該唔會輸得咁難睇呀

如果係oso一早直接送個局俾佢

冇睇其他女子球手比賽，唔知係咪分野真係咁大
但頭先打甩黑柴之前，似係一個打到大部分紅波嘅機會黎

問題潮童用準繩搭救 on yee...

留名過唔到20分

應該搞波樓呀叔vs吳安儀表演賽
競爭性大d

搵大師兄做佢教練啦

on yee bf咩樣?

勁

onyee又黎

頭先有影

Queen of 20breaks

皮已收

偉明講佢下下握果個膠紙位

onyee打黑柴特別屎咁

重播miss黑柴做咩

潮童果時個準繩度直頭男子都最TOP最TOP

突然諗起約左傅家俊 佢讓d嘉賓七八十分 我諗對on yee都應該要

Can you say something to hongggggggggggggggggggg konggggggggg fansssssssssssssssssssss

無啦啦整停人地

趕飛機阿？

marco認真打差唔多, set snooker都set到147

on2擦緊tip
mcthank you!
黑人問號.jpg

仆你個街
打和咩

做咩無啦啦完

145對53

打完?

搞乜鬼

有時間限制架?

我非常有信心...係佢度學到野

老老實實 咁叫表演賽咩
大家唔咁話onyee啦
可能緊張呢
比D機會人啦

搞咩？！

點解咁樣完左？

趕飛機

一個match up 2局

white趕時間呀

Jimmy White親身指導

男主持又講錯嘢..white 53, jimmy 145

下場hendry vs on yeeeeeeeeeeeeeeee

因為係pot black鬥高分 on yee清哂枱面都唔會贏到 所以收皮算

On2 bf係咪都戴眼鏡

係

係 on9

柒左3日, 唔爭在

White趕飛機啊

鬼叫大交合玩野
搞到趕頭趕命

好撚廢

點解ng on yee要整個非洲黑鬼髮型？

岩岩white好似教onyee打

俾佢試下打多幾粒都好呀

但佢唔係重有場要打咩？

唔係onyee趕？673頭先話佢拎埋行李黎 陣間飛歐洲

係囉

笑左
最後幅畫畫住80分

亨特利被喻為「克魯斯堡之王」，由年輕時期開始成績一直非常驕人，2012年世界桌球錦標賽不敵同胞麥佳亞後宣佈退役，其後更表示近年比賽期間毫不享受，原因來自經常輸波，在比賽期間找不到任何樂趣。知道桌球界傳奇人物甚至對桌球已經生厭，除涉及商業活動之外，甚少與桌球扯上關係，真的令人感到可惜。
反觀韋德仍熱愛桌球，近年除刻意減肥（減掉20公斤）之外，更將過往之陋習戒除，專心為世界桌球總會給予的兩年職業資格努力。即使訪港期間，只有一場表演賽出席，仍然毫不欺場。每日到本地球會努力練習，對桌球的熱情一絲不減。年輕時代時的比賽勝方，以成績計算必定是亨特利，但以目前兩位的對桌球的熱愛或多或少會影響表現，最終贏家究竟是誰呢？

但係三角賽嚟架喎

表演賽係打pot black 打2 frames 如果2-0就直接贏 但1-1既就睇下邊一個兩局總分加埋高當贏 所以就算第一局已經超左分都好對手都會打 因為萬一下一局贏左就要鬥高分 但如果第二局都已經超埋分就可以自動收皮

硬係覺得佢有陣柒味

仲要比亨特利炒

ng on yee表現水準

髮型柒姐
眼鏡娘

幾好睇呀

其實戴con set一丨一一一ㄱ丶丿丿丿丿

慘得過on yee贏過世錦賽但jimmy white冇
雖然係女子

白左咁多既

NG ON YEE都有人J

6次第二

唔算太差啫

呢個角度有啲似欣宜

眼鏡look正啲喎

唔好quote

法官大人

中上啦

講還講唔好貼相

唔屌呀 on9

個毒撚心咩鳩

又出黎柒了

亨特利會唔會輸

頭先好似未超分？

我嚟睇吳安儀的

桌球皇帝 點打

就算冇練波都唔會7到輸呀

初時覺得吳安儀好醜下
但望耐左又覺得幾順眼幾得意

J唔落, 但係感覺令人舒服囉

桌球皇帝表演賽

冇可能

好cute好甜美

屌打on2啦

岩呀 呢D TYPE先CUM睇

on2

queen of 20 break

呢球差好遠WO

呢球幾靚

瞓身演出

岩岩先睇 唔差wor佢

靚long pot wo

電視同網上版差幾多分鐘架?

終於上力

突然之間覺得亨特利有幾分似梁家仁

一秒就梗係啦

過左20度

其實係咪球球都要上粉?

637成日屌佢唔揸後d cue

century

呢球差少少

事實係wo

即刻讚壞左

入中袋果球幾驚佢唔入

點解唔打左邊粒紅波

又講佢渣親都係果個位

亨特利老左咁多

大貪想食黑先掛

亨特利想讓幾多

On2好鍾意撚碌q兩野先

仲要特登影住佢揸cue

贏到亨特利夠on2丁10年

70 完左再送幅畫俾on 2

幫支cue 打飛機

屌打hendry

比你ff下呀嘛

-6俊

個女觀眾

做乜突然咁嘈 出面落雨

前到咁怪好難唔提

終於開齋

揸cue姿勢應該跟shaun學

睇黎女子同男仔差好遠

最好係揸最尾

金色已變銀色

On2則邊睇個時個嘴：

上力了

偉明又講

hendry好型

不停講

寶刀未老

偉明幾時先再拍pot black解碼

大師

唔一定既
但重點佢要大力果時都仲揸同一個位

偉明不如教下on2打波啦

就咁睇亨得利打波都係渣同一個位姐 洗咩成日講

旁述燈死

好想睇新版

係囉, 下下都握最後

唔係啦
Hendry長波握q尾

其實手短揸前d好正常（比例上）
太後會好難發力

長距離男人好好多

無野喇...

我睇就長短都係Q尾 根本冇分別

其實佢講得好少
好多details未講
例如之後佢講路線 但無乜講點做到 淨係講點行

agger

完

通常得潮童/jelly玩野screw back先會揸前d

表演賽呢場好睇D

hendry讓賽

頭先水鬥水

Handry set埋比on2

知道桌球界傳奇人物甚至對桌球已經生厭，除涉及商業活動之外，甚少與桌球扯上關係，真的令人感到可惜。
可能真係生疏

即刻播－6

球證d呼吸聲

其實都正常既 以前打職業既時候 人生大部份時間都比哂桌球

覺得佢套野唔係比新手睇

其實佢幾矮

係咪係youtube 得到果輯?

發力先要渣後

個肥仔?
外國果D呀叔好型

on2個M字唇好正

香港一姐洗唔洗每q都諗咁耐

金魚嘴

未完第一局咩?
viutv睇仲係 71 (0) : (0) 41

計總分唔計局好似

完左 個分係上一局帶落黎

女

子

頭先637 講好似唔計局 只計分喎

藍波尾袋對到直都打失

岩岩White果場又計
依家又唔計

其實係
贏=高分過對家
兩局都贏仲使咩計分

Hendry真係好型好有佬味

都可以咁講既 咁冇可能兩局加埋個分高過對手但兩局都輸嘛

冇睇開女子，on2 係咪緊張，有d easy shot 都會miss既

我估係,話哂女子世界冠軍,仲要唔只一次

三倍啦

on2第一局ok架都
hendry越打越順咋

成3千人睇住你打波 壓力真係會好撚大

1q20幾撚抵

on2都仲幾開心

亨仔仲起到break

on2啲英文勁咗咁多

邊撚到搵到30000人

吹到favourite place

三萬個

女MC

on2真係好樂天

30000
去大球場打

女mc真係冇腦

佢平時打比賽邊有3千人 3百幾個咋
壓力真係大撚到喊

下，打完拿？

個女mc無乜波

個mc又衝出嚟7

係咪要擺大球場攪

拎望遠鏡睇波

男子都冇乜場有咁多人

成粒豆豉咁大

七届世界冠軍對六届世界亞軍

粒波細過粒米

三萬個觀眾坐山頂個d睇督波子？

邊到室內場放30000人睇波

好似仲有白生對亨特利

未，Jimmy White 對 皇帝

三萬人去大球場篤啦

10年前好靚仔

睇oso 都冇30000 啦

jimmy好撚慘

繼續jooooooohn higgins之後又一力作
三萬人現場睇桌球

個男MC剩係識講 "你真係學到好多嘢"

籃球場通常都係20k 好少有30k above
咁你自己諗下

不要再說了

都係睇返d男子賽 好睇好多

Joooooooooohn Higgins

諗起係香港大球場中圈度擺張桌球枱

垃圾mc diu btw 睇奧蘇

2027 Hong Kong Masters

Venue:

higgins果個有冇片睇返

頂

CLS

夾住喺steve Davis同stephen hendry時代嘅中間
如果後生10年執返1,2届冠軍都唔出奇

足球場用黎打snooker 同開演唱會有乜分別

打打下落雨

屌你個男mc真係 成個比賽有邊節做得好 呀豬呀狗都做得好過佢

起風吹郁D波

oso 決賽7點做？

yes

個男MC真係好撚垃圾

紅館得唔得

紅館12500

紅館2萬人到

哇屌啱啱先睇到 原來巴打突登整左張桌球枱落去

可能係啟德體育園呢

萬2

草地做檯

仆街 個mc 鳩up 我地咁認真幫佢搵場

john higgins呢單係乜野事

拎住個電話出場

終於唔係john higgins

剛開電視就見到Onyee講bye-bye

女mc尋日介紹judd 然後講左joooooooohn higgins

-6 過-6 俊

笑左 一開波撻死

屌
年齡差咁多都up錯

唔係嘛

oh -dd

仲要勁大聲

用mic 講野緊係大聲 btw 現場係咪好多人恥笑 有冇人糾正番佢

henry呢下

記得有次rob walker介紹steve davis 然後講錯左做dennis taylor 好似係10年世錦賽

有 佢之後話my bad i love you judd

開定唔開

boooooooooooooo

好在佢係女

waaaaa

Green

hendry

燈到呢

white

友誼賽都玩假波

差好遠

係老母咩
條四眼妹本身就係咁廢，係班港豬先當佢神

Pool soccer咩屌

呢球咁誇張

White打得好認真
Hendry有d鬆

我都唔明點解會搵吳安儀打表演賽
差咁遠會好睇咩

中袋皇帝今日係miss中袋

d波好撚亂

個gimmick其實幾好，可能估唔到爭咁遠

唔揾佢打表演賽 唔通打正賽咩 仲衰呀

white好似仲有態過8強出局果幾個 除左higgins

比個機會安儀學野幾好吖
唔係咁多機會可以同呢堆前輩學野
又可以習慣吓咁多人嘅氣氛
係培育方面呢講呢幾場波應該可以令安儀學唔少野

咩事今日咁多人電話響

係咪已經完左了？

都係，女子真係冇咩現場觀眾

況且頭先jimmy親自指導

計分數唔計局數都幾on9
正常咁打，頭先hendry打藍波拎黎set波就好fit

散哂

咁又無咁誇,雖然比賽嗰8個真係有少少頹

球證

皇帝隻錶係咪PP?

咁都拍,唔知以為寸佢

似係pp nautilus

中袋皇帝

hendry點會較黑唔較pink

發覺講波佬好燈

咪唔好叫佢打囉
呢兩個class既人 搵marco打會正好撚多
依家真係有7味

marco參加正賽呀嘛

剋成世

people's champion

依家咁打就精彩 值回票價

未輸

臨急有野做今晚睇唔到有冇人要飛？兩張學生飛黎
原價放

咁就冇喇

表演賽都二奶命

mola mola

Jimmy White

the king wins

應該冇預問jimmy

hendry都退左役仲點meet professionally

Next year

話哂庆回歸 居然冇中國球手

其實可以搵潘曉婷同韋德打美式喎

果件垃圾丁冇請咩

White個樣好sad

...算數啦呢兩個MC, 真係失禮到冇感覺

Jimmy White好尷尬

精華放-6ball想點

hendry: 表演賽都唔會放水俾jimmy white

成鳩日問埋D垃圾問題

d MC好撚煩 9up到

有請，條仆街嫌獎金少

個mc做咩鳩
問咩hendry幾時職業咁打

好大對比,hendry笑到四萬咁,white就黑都面哂

其實呢啲表演賽贏輸冇所謂，可唔可以尊重下人地，袋定啲問題令落敗一方覺得受尊重

趕走人又叫人返黎
柒到

香港冇乜人識問問題

jimmy white 1st runner up 4ever

做乜鳩呀

可能文化問題
成日問埋D 食左飯未既問題

小丁嚟可能就無奧蘇睇

老土問題：大家覺得應該搵咩人做司儀

Jimmy White話下年都有波睇有冇詳細

庆你老母咩大陸仔

淨係識9講英文

又訪問條八婆

兩個Mc真係今次成個活動既敗筆

頭兩日女MC幾好
之後比男MC感染咗

唔關放唔放水事 white本身廢
頭先hendry vs white
佢撻死個下心諗

咁撚易打都會撻死

柒既感染力好可怕

好心啦，桌球比賽就搵返d識桌球既人做mc啦，搵埋d淨係識公司annual dinner 鳩嗌真係on99

搵now果兩件去

MC:woo 大家叫下先啦
大家:

個人覺得now個後生主持問得幾好 不過果兩個mc就可以收皮

丹尼爾都得啦，英文又好，一個頂兩個

英超亞洲盃mc又係冇啦啦玩鳩叫
唔知女排有冇呢

Asyouwere

講到好似格蘭披治咁

之前個d無入場，唔知正賽mc有無係介紹入場個陣用球手d朵，例如neil Robertson thunder from down under

終於有得睇oso好期待

佢用Melbourne Machine 但個人中意thunder from down under型棍d

決賽睇唔到，晏啲睇重播

桌球都岩

已經入番場

Come on Ronnie

炒撚左兩個 mc 先啦！

又係時候鳩嗌

第一行都要用望遠鏡睇
出頂可能要用天文望遠鏡

山頂

柒柒mc又黎啦

邊個wifi名係Hong Kong is not china

黎左四日已經記得哂佢地講既野 點解個男mc仲係甩甩咳咳

入場

oso

男mc又鳩up
世界桌球大獎賽???

viu播到10點咋?

一定播到完

點都播到完掛

147

robertson成個series都打得好

147!!!!

可惜

巴打穫穫講親147都燈

下次唔講

羅白Gogogo

唔係撐安儀
但係事實佢係女仔入面打得最好

你唔好笑細威
佢係女網屈機 但打男子百幾都輸
更加唔洗講其他女子網球手
只係你地唔識打網球 唔知點笑佢
但你地識打桌球就見到安儀實力 會覺得佢廢
咁只係自己井底

不過實有人話桌球男女打都冇咩分別

計我話 你落去打都同奧蘇落去打先天冇分別啦
咪又係做觀眾

有冇外國JJ 有LINK?🌝🌝🌝睇唔到ViuTv

計我話 我去踢女足應該踢到世界盃
至少勁過班非洲女人
但點解唔比我踢女足
咁鍾意話我都打得贏安儀咪去變性走去打贏佢

又買對家

fake ball

on9 兩個都讓

輪住派膠

又鬥打假波

送禮勤

假波！

做乜9

讓round

痴線

大家咁禮讓

決賽都假波

好撚順

Now 兩個好燈

spot 點都甩
仲要兩個連續甩

唔關事
呢兩球邊個會估到唔入

Viutv播多d波

有無可能呀 係咪搞氣氛

oso又領先先,唔好再俾人反cup啦

羅拔臣炒左幾獲

火箭

三個字打完一盤 平時自己玩成七八個字

oso用右手開波

羅白打假波?

你會唔會攞成百萬港紙搞氣氛

又右手開波

咪職業同業餘既分別

147局

依家一哥係邊個?

沙比

比人淘汰左既沙比

你唔好話
大 細威全盛時期嗰陣時好似無同男人打過波
嗰陣時仲係廿歲頭

selby 拋棄第二higgins好遠

佢同trump都好快俾人ko

mark selby
原來已經連續6年排第一

double kiss gggggg

真係好彩 如果唔係又要睇嗰啲廢老式打法

cant agree more

Jelly 每睇一次慢一次

當今得一個人打snooker好睇

火箭又9打

vip位有2條友着螢光黃好顯眼

莫名其妙

又想玩deciding frame

話時話沙比妹下妹下都三屆世錦賽冠軍
質侵打咁耐就三張一個都無

啫喱都贏左

睇黎羅白呢q可以打到超分

超ed

坐多過打

開得靚 俾着潮童一定一野轟落去

oso咩事

qq都9打咁

講波條友咩事

幫人練波？

今次未小休就開始派膠

坐到完場

oso想快啲去食晚飯

奧蘇hea打做咩事

又報錯分

jelly好好態

買左對家

Robertson幾靚仔

🚀🚀又要反贏？

清枱

長腿

絲打我見到你 藍色衫

話說jelly係咪好似食素？同-6一樣

oso瘋狂用右手開波

相認

啱啱挨上枱個下

佢食jelly

唔怪得咁撚瘦

osu冇贊助?

丹尼爾係marco其中一個經理人
一定識snooker

未試過咁清睇波

好似8個得佢無

哇今鋪真係old news

羅拔臣有段時間D波好慢好悶 態又差 E+快返

似係佢唔希罕多過冇

現場睇仲正 可惜去唔到

點解會咁

點解既 竟然得佢冇

貴到咁 點去喎

聽到佢講體院就嬲
利申⚽️撚

個個以為佢一定有 唔搵佢傾

btw體院多一張枱都要丁成咁是否悲哀

張台有發熱線 咁係咪要叉住電打

有now 不過唔係高清 經常好濛咁睇

我唔睇足球 籃球果D JOIN完全唔抵屌

oso都唔係冇態 係唔知做咩鳩打

要147了嗎

如何147

hea到咁 餐士都唔食

係要係d關鍵位打失

偉明就係講銅圈有問題 不過我銅圈未試過出問題 所以唔知影響有幾大

炒左

現場睇佢個銅圈勁令立立

唔係 舊樓 屋企冇行光纖 得6MB上網 睇唔到hd

238有埋英超果啲睇

我係黎支持onyee既

咁都較到黑

痴線咁樣較黑

超勁

羅拔臣好認真打

好撚勁

呢球較黑都好靚

好全盛奧蘇影子

好準

black ball game

請受小弟一拜

球球都較得好靚

oso呢球

好癲

set位靚

$238 簽兩年frew 5個月 另加$18/月 高清
計返$206 英超 西甲 F1 桌球 都有 另加兩個組合
我覺得幾抵

屋企岩岩裝 非sales 純粹講下自己個plan

好似放落去咁

oso呢球靚

同我一樣

終於好辛苦咁贏返鋪

精彩

Oso個球擺個波落去都冇咁準

幾驚oso 會miss

險勝jelly gor喊出嚟

好睇

好撚高汁E局

呢局正

淨係呢局都值回票價了

今局攻守都係教材級

我想問呢次比賽 會唔會計分 影響世界排名之類？

我成家都係用pccw/csl 應該唔會搞到我掛

認唔認真唔知 但係唔hea

現場睇真係好正
啱啱呢局

oso啲波真係冇得睇 hea住147 認真又成日撻

一有機會俾羅拔臣就gg 準到傻

咁都俾你見到 勿相認

係第一局發瘟 打唔入 比火箭拎左

Exactly

幾耐無聽過lady gaga

pat pat

我都見到

見唔到 絲打揮揮手pls

oso咁都拎返兩局 有運多d

6/7年前

不停重播

好易相認 我同你好近

Neil同上季好似唔同咗
信心多返打波快返

諗起佢上年世錦出局邊緣無啦啦加速

唔好相認 你係右後 ?

孫耀威兩公婆

次次讀名都好驚女mc又柒

濕鳩孫耀威 睇場波姐
駛唔駛戴口罩呀
以為自己邊位

macy

147了

147啦威

你地又燈

ching千其唔好講

ronnie

全場即刻ohhhhhh

Diu

做乜唔147呀

有147真係價回票價

146

冇獎金 146算

mola打藍波

又燈

144

比你班友燈,點147

145

之前佢黎hk之後訪問話有機會既會打147唔打146

咁燈法好快斷break

過百

有century睇都好

輕鬆century

144 coming

143

火箭回歸

有冇HIGHEST BREAK PRIZE

俾我地講親都要係咁減

下場有機147 老閪都唔係連登講

好撚快

一陣再147

一局比一局高汁

屌 你地班友燈到

有幾快？

明知147 都要講得77

147就好睇了

143 好撚高汁

講佢撻cue燈

咁都打唔到147 回哂塘...

快到癡線

咁撚易咩

開pad角度差 好睇運

開定新post[oso qq撻]

靚到

其實都見到好多女睇

擺都無咁準

呢個series好撚高質

陪仔睇嘛

2個都突然痴線

痴撚線 準到

咁靚

如果波樓見到呢啲級數 明知輸到仆直都要聊佢地打

計哂角度

呢幾球

如果波樓見到呢啲級數
間波樓應該搞緊世錦賽

黎陪男友睇

真係john做球證

波樓好多都輕鬆century

有時唔想咁講
但駛唔駛乜波都拍手...

高汁幾多

新post

勁似梅菲

幾時打埋拍子

1001

今日已經好左,前幾日真係

明明白波有時走位柒左都照拍手
煩撚到

係未停定已經拍

好似慣性拍手咁
真係會燥

較到咁